★下星期d資金俾閲文鎖死曬！入貨好時機！

翻本不是夢

開錯台

放生各巴絲, 造福人群
老魔唔抽IPO

一星期後炒高，再俾d抽唔到閲文儍西接貨，跟住股災

U all in 1211

secret

冇錢抽

iphone x or 閱文

俾1478 hold死，佢突然跌8%

1478比你害死就真

睇住佢一開賣iphoneX，同步跌喎！

1478=超多散戶持有

必須止蝕

跟我賭馬好過玩動物證

元凶是Apple

以前學極都唔識，馬，太多野要記

本來唸住短炒1478賺少少抽772，突然變蟹